古語有云 劫富濟貧

行善積得 樂善好施